好傷心 傾傾下計突然間唔理人

究竟咩事？
係咪因為我太煩？
定係你太忙？

突然唔理人令我突然無左方向
究竟我應該繼續搵呢個人傾計定放棄？
但係我對呢個人好有興趣
好想知道佢更多事

你哋本身傾緊啲乜

雞

日常生活
人生

唔準你咁講
一定唔係

巴打咩事

佢根本就冇諗住對你地段關係負責啊 唔係講緊男女朋友果種責任啊 人地係連同你做朋友既責任都冇啊 咪自作多情啦

利申：其實我同緊自己講

你好似無講錯……我都係咁……

上網識？
好多時啲女同你傾都係為左一刻感覺
根本冇諗住同你有咩發展
唔好話朋友關係
連網友關係都覺得冇責任冇需要去keep
有感覺咪繼續傾，冇感覺或有其他野更好玩咪唔理你
上網識人勿認真